通街口罩，又唔夠垃圾桶，衰過SARS

到處都有隨處棄置口罩，當沒有垃圾桶的旺區更加恐怖！究竟呢種係咪妄顧公眾衛生及安全的行為？

好撚多仆街黎

其實點解會係街除口罩

順帶一提，見好多人除完就掉，完全唔包

次次都持翻屋企既我感到自己好撚on9

多謝港共

抵丫其實